點解咁多團體解散？

大公文匯就話國安法有震懾效果！

而家先驚共產黨？

你代佢地坐終身？

第一日反共？

唔解散同戀戰撚有咩分別

你有公開身份咁反共？

香港人要守法抗爭

解散眾志咪又係要坐/送中
晨早叫之鋒去美國又唔著草
真攬炒成功

解散左，共產黨唔高興一樣可以拉你坐終身，
只係低調啲做乖乖仔咁解，
要安全一定要全家走哂

又話Dont let stupid people famous

你理佢咪正中下懷，點解唔可以無視國安法，一切如常？

保護入面其他人，唔係個個都咁出名消失左未必有人關注

眾志背後肯定成班大狀同美國佬拆計
拆唔掂咪要散

佢地笠左水咪走人

你無聽過連坐法？

一早block 9 you

佢地笠左唔少政治獻金

即刻同我去中聯辨門口舉標語再自拍囉
唔做正契弟

而家咁咪正正同緊外國政府講緊香港已一國一制囉。
呢一刻我反而相信政府甚或北京唔想你地急住解散

We are letting you fucking famous now.

轉地下

樓主坐左幾耐?
未聽過咩叫法輪功?
人哋一句就夠做你成個團體

兒登仔成日鬥黃就知道佢地覺得自己比任何人都付出得多架嗌。
佢地覺得自己嗌句口號既後果會嚴重過公眾人物

認同
而家係玩借力打力

咁法輪功解散左未?

大陸有幾多法輪功未比人拉?

唔即時解散 點突顯黨安法既影響呀ON9仔
靠你搞政治就死撚得啦 而家就係放大個震懾效果呀幫佢
明唔撚明呀?

支國而家有撚法輪功? 屌你有冇腦呀

諗清楚你而家係想攬炒定想扮唔知冇事發生?

做乜姐 比人做下冷氣軍師 得唔得？

想見佢地？聽日維園咪見到囉

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

一早講咗Be water

保存實力者
頭銜 名義組織呢啲只係軀殼

其實有無諗過佢走唔倒...

有咩撚好驚 衝啊

轉左地下化姐

衝都唔係呢個時候啦

當初話解放軍打到黎既話要點做我就唔記得LU

人地正正就係做緊同法輪功一樣既野 地下化同海外化
跟住又問人法輪功解散左未 弱智真係無得醫

條友五毛

睇小對手同自取滅亡冇方別
唔好再咁幼稚

跟住佢會話你又知我冇做

咁唔好叫人聽日出黎啦

同埋做左洗唔洗話你知

地下化只會拉到幹部，唔地下化一掃就成個組織起曬。

有追溯期
做逃兵都冇用

on撚9 國安法立左仲可以無視 想馬照跑舞照跳?

要求美國及其他外國勢力無視香港國家安全法
香港一切如常

原來係真弱智唔講以為中國有法輪功，可以喺天安門前練功

屲您唔解散佢話您係港獨咪又係散

一早block9左，又多個五毛認證

解散眾志係保眾志下面d人 佢地比人mark左嘅 點都會死 佢地講明會用個人身份繼續

地下化

留底做烈士就幫到香港？

想知法輪功有無解散

d人真係on9,全部唔露樣係個keyboard到打字，講就易眾志全部有名有姓

化整為零，由明轉暗。
由係支共控制地區轉移去海外做更多唔會綁手綁腳嘅事。
希望係咁

唔好打陣地戰，達成目的就閃🤨
當日唔係咁講咩

成日屌人送頭 唔be water

人地be water 然後又屌

每次見到第一張都鼻酸
有良知可以改革中國既人，都向個晚死晒...
無論係身定心都係

興中會成立於檀香山
中國同盟會成立於東京

呢啲團體應該搬去中共控制嘅地方之外

唔識政治教人玩政治

你係咪弱智架唔知就等於唔拉得你

咁都移民啦
仲搞咁多野做咩

你係咪on9
而家根本就係一個好時機正式解散所有反共組織
呢d 組織只係一個名黎架咋
解散左都可以一切無變
但如果黨安法通過嘅呢一日
反共組織全體解散，個反應定好撚大

國安法有用像紅太陽照耀香江，粉碎不法組織陰謀

be water my friend

秒咗

7.1維園見

支持佢地所有決定！

其實係
公開做係硬拼無意思
要做都唔好再用kol式去做
增加佢地調查成本
其實2百萬黃絲人人都係眾志天琦而且有獨立思考
先有用

終於有個醒d嘅

屌你老母

捐左錢俾佢地點算

當供奉

第一日已經話，出解放軍就返屋企訓教

誰聽你五毛狗 你邊位 奴才而已

同一時間一堆合法組織解散 代表住體制內抗爭結束或者唔再係主調

同時可能係嗰班人準備緊大逃亡 唔想牽連留低嘅人

cap完水有咁大個藉口割禾青唔係唔做呀？

依家立左法，大家都係時候認清個事實

其實仲有好多空間
轉一轉個思維，好多嘢可以做，例如：
追擊屋企人有外國護照嘅高官，佢哋勾結外國勢力
追擊去外國留學嘅高幹子弟
追擊用iphone嘅警察

解散咪解散, 眾志都只係一個名。最緊要係佢哋之後會唔會繼續為香港人做事, 我相信會。藍屍廢老五毛食撚屎, 咁撚鍾意共產黨就番大陸住啦

樓主意思咪話你本人係反共人仕 ？

記者朋友你哋好 我喺網上見到有人話佢係反共人仕

重未識玩？

地下做野先方便
唔通次次都大叫我反緊你中共先係岩?

要走點會走唔到

長江後浪推前浪 一代新人勝舊人

全天候監控住 根本唔比你出境...

啲五毛 走出黎

博咩？

習大大比錢非洲都唔撚出糧比你啦

儲返啲5毛 準備買水泡 等水災啦

五毛狗唔洗覆我 block撚曬架啦

團體解唔解散真係唔在意

個人仲係到就得

人無事 先做到世界冠軍

第一日真正一國一制
明知對家耍橫手仲要企咁出
係香港嗌天滅支共無問題
你係支那咁講唔係型係ON9

有追溯期其實都係保唔到 不過做得就做既姐

真係勁多5毛，好多POST都係
今日5毛傾巢而出,一係分化,一係製造恐慌
大家明嫁啦

魚驚鳥散

尊重
唔割

係時候到我地守護番正義女神

因為逼佢地無限期追溯

香港好快會有大規模人道災難
政治大清算
團體，黃色經濟圈

之前已經放晒風一定旭佢地
依家國安法更加有晒籍口攪佢地

你咪stupid people囉
人地有機會坐終身依家做啲野保障番下自己
你又叫人無視國安法
唔係你依種柒頭代人去坐終身就係到聲大大
到時準備拉你嗰陣你同公安講你無視緊國安法所以唔拉得

化整為零

問都on9, 你去送頭丫

解散地下化囉

講好的齊上齊落
核爆都唔割？ 原來𠱓鳩人

能屈能伸呀 睇睇當年東歐國家點對抗蘇聯
講緊幾十年ga

我明白後面技術上嘅計算

但一來支那都唔會再跟遊戲規則玩，二來製造出黎嘅情緒，咁做法真係有用真係好？

有冇用過腦先諗野
無視係咪大撚哂
咁我地都無視政府共匪搞港獨咪算

解散同唔做嘢係兩回事

睇後續啦，解散潛水，定係Gphone要玩激D

樓主真係on9架wor 唔係扮架wor

笑咗出聲

咩叫be water?

驚死一早走咗啦, 廢時含家剷害到其他細架者

咪用個人身份繼續抗爭囉
無大台 解散組織有乜問題

光復香港就靠曬你個鍵盤啦

pull

有國安法小型嘅中立，扮愛國團體都好易奶嘢，你估中南海人事唔會變嘅咩？

立咗都可以無視
咁你反嚟做乜

即係人人都係食神

驚就一早走哂啦
呢個決定應該係一早計劃好

個個都縮
上街? 不了

你唔係以為解散左支共就會放過你呀?

但保住後面無出面既人

因為唔係咁 公司內部所有機密都可以起晒出嚟 政府要查都唔駛再顧慮 因為有國安法一影響國家都已經起晒 一有問題拉晒又得 只好隨波逐流 呢句都有好同唔好 大路嘢等於大家嘅方向🧭

黃台仰個啲都走到 再講 gphone呢啲人物走去美領ok la